南韓媒體報導，習帝送咗10萬噸糧食俾金仔

China's Xi Jinping Will Reportedly Give Kim Jong Un 100,000 Tons of Food to Feed Hungry North Koreans

By Tom O'Connor On 6/18/19 at 3:02 PM EDT
Chinese President Xi Jinping may be offering up to 100,000 tons of food in humanitarian aid to North Korean supreme leader Kim Jong Un ahead of a historic visit later this week.

Both Chinese and North Korea state-run media announced Xi's state visit—the first of its kind since their predecessors met in Pyongyang in 2005—on Monday. As speculation mounted about what may come out of the fourth meeting between the two men, South Korea's Yonhap News Agency wrote Tuesday that news reports have suggested the 100,000 tons figure as a gesture to shore up relations.

The move would also come as North Korea faced a drought brought on by what ruling Korean Workers' Party Central Committee official newspaper Rodong Sinmun described last month as the country's lowest rainfall in a century. On Friday, the official Korean Central News Agency reported that "Drought has been persisting in some areas" of the country.
⋯⋯⋯

送曬d地溝油假米假酒假奶粉過去

哩排中國豬肉大豐收

幫巴打轉貼

#520190612 • 14m
*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

食死晒d北泡仔

瘟疫豬

你地要幾多豬？我送
中國人有錢

送大禮

佢自己都無糧仲送俾人?

美國大豆?

Sanction

諗起食神劇情

支那送大禮

共產黨傳統黎，唔係個三年邊會餓死咁多人

10萬噸豬肉

好仆街